個兇手唔駛坐監,你係個被殺港女老豆會點?

諗起都好灰,個女養左20年死左,條仆街仔又唔駛坐監,可以拍電影

有幾灰？

香港地大把有錢人做左陰質野唔止無事，仲升官發財！

你睇下南生圍，你睇下劏房波……

請佢去多次台灣

買兇隊冧佢

如果脫左粒墨，以後就再無人搵到佢

買兇殺人 再唔係自己親自殺

同日本果單好似係
個老豆出左去做野
個老婆同個女俾個中學生姦殺
個老公話如果少年犯判唔到死刑就放佢出黎等佢親自手刃

搵個台灣殺手黎香港隊返佢

有冇類似既戲出現過 兇手殺完自己親人但唔洗坐監 跟住自己痴左線要搵佢報仇

首先檢討下點解教到個女咁
做得mk妹,好自然就配上mk仔

條女自己攞黎
個男仔咁mk都同佢一齊
社會少一個mk妹
有乜咁可惜

錯喇 係大波既MK妹

我會殺左佢然後去台灣自首。

介紹佢睇套電影《重案對決》/《守法公民》

Mk得罪你？

航空控制員累到撞機
其中一個死者親人揾番條友出黎殺左佢

中學比mk妹請食0檬？
咁既野都請得出

東野圭吾 - 徬徨之刃

徬徨之刃
個女俾班MK仔迷姦，落藥太重手整死咗，因為MK仔未成年只係判男童院咁上下
老豆拎槍報仇

乜唔係和理非非，香港勝在有完善的司法系统，而家告唔到就揾人大釋法再告

就算係同佢地比都仲差好遠

美國好似有單個老豆趁個犯押上庭果陣係幾個警察面前零距離槍殺左個强姦犯，最尾好似係無罪釋放

用時事政治同親人被殺比較
不近人情

唔係話時事事件唔嚴重，但點都係親人被殺傷害大

殺人唔洗負責，大陸間唔中都口聽聞有受害人家屬私下去殺人填命
日本同英國都聽聞過

check番記錯係謀殺改判誤殺先啱，判7年，緩刑5年

google 美國 槍殺 强姦犯就揾到

諗起東野嘅徬徨之刃。

講主角個女被三個中學生姦殺，因為少年法所以就算嗰三條友被人拉都唔會坐好耐，於是主角決定自己親手隊冧佢哋。最後主角被差佬打死咗。

屌如果係你 你就唔會咁撚口響啦

就算條仔死左條氣都唔順啦
自己個女黎仲要對左廿年

如果我係個老豆
老虎蟹都冧咗大粒墨
喺出面日日諗住咪仲辛苦過喺監倉困一世

扑暈佢捉佢上洗頭艇過台灣得唔得

個老豆一早已經反對佢地一齊㗎啦
自己個女都唔聽話咁仲可以點？
20幾歲人係要為自己嘅選擇負責嘅

告白 算唔算？

東方列車事件

點解會係怪個女仔
又黎 blame the victim.

至多係貪玩者,
點會諗到俾條仔殺

就咁睇個女仔嘅價值觀同行為 佢屋企人嘅管教方式肯定有問題 大個咗更加唔會聽佢講

就算伕口2女仔有咩唔著都唔洗死於非命呀?

今時今日同得mk一齊原來要預左要畀人冧

有套戲係咁

山狗1

比我就唔殺，凌遲佢好過
逐少逐少斬落黎
一野隊死佢佢咪好着數，痛得一陣

即刻救參96小時香港版

其實你岸 鳩完沒？ mk妹輪奸都輪唔到你，比少少口德啦，下下叫人mk妹，講到好似 死左都唔抵可憐甘。 講呢d 野之前唔該用下你個128kb 既大腦先啦。

又簡體又普通話
都拎出嚟share
無撚嘢吓話

正解

戲名: 我要與你硬碰 - 1998

係未覺得自己好撚型 ?

呢個靚仔無得救，得個濕鳩碎就去殺人，報道仲話佢手法狠毒凶殘，呢D係要一命賠一命。仲有兇手個樣係你睇佢都覺得好心寒個種，個樣好邪，對眼係下三白，真係chi sin

美國隊長3

你係咪畜牲嚟架?俾你老母知道你講埋D咁既說話真係你老母生隻狗都好過生你

haha

我的女兒卡琳卡 真實事件改編
個女俾後父殺咗，都係冇得引渡，親生老豆上訴唔到，之後請人綁架個後父捉佢去判刑

山狗
個女比人姦殺 個老豆就報仇殘殺哂班仆街

攞幾十萬出嚟。綁佢去台灣，去到台灣唔判死刑，都應該判終身
如果綁佢去台灣。台灣最多告自己非法入境。
返嚟香港自首。非法出境就小事。會唔會判綁架? 但係綁架又唔係為錢。會判乜?

點解好多人都以為台灣有死刑，殺人就會判死刑
台灣其實判刑好輕 成日都話有教化可能 唔係連環殺人果類，跟本唔會死刑，好多謀殺都判幾年至十幾年就算
佢如果判誤殺 可能坐幾年就出返黎

我统你老母呀死蝗狗

甘你老母

中肯

拉佢去公海先殺佢囉

有套鬼佬戲咁上下
Nicole kidman做
唔記得套戲咩名

法律處理唔到既事。就自移解決

<奉公守法>

原罪犯

叫習帝打台灣

韓國套素媛 個女得幾歲 個犯判好少 個老豆係法庭想殺佢 個女拉住佢

其實唔一定唔駛坐監, 如果搵到佢係香港策劃就可以入罪

據悉，陳居於九龍灣區，前晚他由探員押返住所搜屋約兩小時，警方檢走大袋證物。昨凌晨三時許，他先被押返慈雲山警署辦理手續，再被押返將軍澳警署扣查。至昨晚陳被落案控以兩項盜竊罪及一項處理贓物罪，今日在觀塘裁判法院提堂。據悉，由於陳涉及境外謀殺罪，故控方會申請將陳還押，不准保釋，以待警方搜查證據，包括今次兇殺案是否在香港策劃，若證實有組織及有預謀，便可改控其他罪名。

連登仔搵到佢幾個ig收埋幾條仔,好似係

法律唔係保障好人，係保有錢人

原來有呢招 大家可以學下

Ching啲鄉音仲正

條撚屌同facebook班道德高地撚一樣

佢老母生佢生壞閪

點都私下虐殺佢啦
20歲女養到咁大個 咁就冇咗
講真個女仔做錯啲乜要佢死得咁慘仲要客死異鄉
個大粒墨一定有暴力傾向

同導火新聞線電影版咁囉，一鑊熟

有無新聞回顧下

佢老母被人屌死個陣千萬唔好傷心

唔知係唔係呢單
被告嘅所謂辯護仲難聽過粗口

有幾道德高地？

呢個係日日發生係呢個城市既現象黎。

佢似乎係呢個諗法
社會公義得到伸張之前，殺人罪強姦罪受害者幾慘都好，都唔及得上權貴資產階級迫害嘅大眾咁慘

親切的金子

條撚樣咁嘅說話都講得出
就算放返監出嚟啲人都唔會接納佢 當佢異類歧視佢

誤殺(精神理由) 有罪釋放

五毛Overbet

所以殺人就合乎正當性？

我都係咁諗
條路自己揀仆街唔好喊

佢老母被人屌死個陣記住唔好傷心

坐左幾年

你睇埋佢寫個幾封信

呢啲嘢都寫得出直頭係當人戇尻，呢啲「悔意」係蔑視良知

情願坐監都揾位打條仆街仔一身

幾年前去比利時住hostel，同房有個local阿叔同我講佢個女喺西班牙俾人姦殺，仲要放走咗個兇手
佢講到喊晒，話已經揾人起咗佢底，第二日去完教堂就過西班牙報仇

邊會入倒罪吖

不了要返工

台灣佢入左罪
標佢心到台灣

舉家移民去台灣...
然後老豆返來...香港...然後搵兇手
仆x 啦...
然後既飛返台灣...
平手...無拖無欠

搵三塊廣告板
宣揚不公義

强你老母

死得好

過珠海搵，二十萬埋單包冇手尾跟...

請參考日本小說， 大把類似情節

其實證明左全世界因為有引渡條例呢個bug可以做完犯法嘢後只要成功返到護照持有嘅地方後就冇事
但可唔可以同國際刑警幫手執法？

以其人之道囉，去台灣搵條台仔，然後黎香港....跟住返台灣

支那式做法
無理由為咗個mk仔mk妹搞咁大

七宗罪？

會生多個，教佢唔好派帽比人

有冇理由，只睇下你係mk妹邊個。

金田一某集劇情都係咁

佢老豆肯定自己郁手

一陣畀個𡃁仔自衛反擊殺埋，爽

可以點
盲亨都未郁啦

你老母死左都唔可惜

呢點太重要，影響哂成個判斷，
小草就係最好例子

最近你冇睇到大陸單新聞？

羅左台灣居留權
再係香港殺佢

Mk就係抵死?
用屎忽諗嘢

美國廿幾三十年前有一單

佢個仔成年比一個跆拳道教練性侵
跟住條友走左佬定唔知點, 拉左番去當地, 飛機押佢番去
跟住個老豆同D police 打探左都自己去接機
之後直接拎支槍射死左條友

d Police 都呆撚哂

强也是繁體字。一些帶「厶」的中文字，都有帶「口」的寫法，如强／強、鈎／鉤等寫法都通。在香港，以前一般寫强。但在大五碼盛行之後、在增補字符面世之前，香港人被迫寫「強」，至今很多時為了遷就不用增補字符的用戶，都寧願跟台灣寫法。

強先係異體字啊大陸仔

就咁隊冧佢會唔會太益個犯
個女屍骨未齊 殺左都算仲要棄屍荒野 搞到個女最後一面都冇得好好咁見
應該展開一個長達10年既復仇計劃

痴撚線

應該打巴

咁同楊獸成同東方家族比

講緊如果你係個mk妹老豆呀盲生

連登仔:

做雞=抵死
所有女人=雞
結論
所有女人都係抵死

移左民先再生個個

証明佢未有兒女

會點佢相

又未必，佢可能只係話有D更仆街仲未有報應，呢點的確係，個D勢力大既有人保，呢單野個靚仔就小心D

因為多數連登仔多數未試過同女去旅行
even係一大班人

應該好似The Secret in Their Eyes部劇個主角咁，綁咗個兇手，秘密困住幾十年，唔q同佢交流，等佢感受孤獨慢慢老死嘅滋味。咁樣先叫報仇。

係咪breaking bad其中一集講個度？

個老豆即刻變左唐立言

要佢死就一定
睇下要佢點死法

我反而諗起東野圭吾既空洞的十字架

渴罪

先唔好講個女仔係咪做雞，
大佬，做雞就要比人殺?
做雞就要得唔到公義?

以舊香港人嘅細膽程度估計，
係唔會有事發生
新香港人嘅話件大粒墨就應該死梗

邊單新聞

套野最後殺人犯都係唔駛死,老豆就比差佬打死

喺香港殺番佢然後過台灣

你全家俾人殺撚咗剩返你一個
人哋同你講：「日日都有人做陰質嘢，日日都有人死㗎啦，無需要唔開心」
咁你係咪會開心返？

用下腦先講野啦

巴打個條煩膠社會垃圾唔使理佢

養不教，父之過

Mk妹亂溝仔，溝著個殺人既，呢d老豆冇撚用

覺脫巴

咁撚大粒癦屎
想點錯相都難
反而想知條友乜撚野背景

有日，我個女帶男仔返屋企，個男仔係間房度搞我個女。之後，仲留係度食飯。食完飯條靚仔問: 細伯, 有無甜品食啊？我即刻火都嚟埋，你已經食左我個女，食埋飯，宜家仲想食甜品。果刻我想推佢埋牆，打爆佢個頭再磨成粉末！！

緊係掉返轉 設局引佢去台灣 然後殺左佢 返香港喇

最怕係 有人利用漏洞 有樣學樣 海外殺人

你老母教左你出黎就冇撚用啦

Colombian necktie
千萬不要google

將佢手手腳腳斬碎運返台灣

幾十萬大把人幫手開手頭艇，又冇殺人咁大罪

等佢坐監 要佢受無自由
跟住等佢出獄 自己都差唔多就老死
就係時候殺左佢 搵架車撞鳩佢 前後碌幾次

唔係個仆街 ex 幫人停學報ive 使咁折墮？

碌完之後 落車亂刀斬佢兩隻手兩隻腳 記住唔可以切口靚
手腳根位一定要夠亂 等佢駁番都唔會用得番最好

法律制裁唔到, 就唯有

死太便宜佢，緊係將佢JJ喺唔切落黎情況下切絲(另外手指除左姆指同尾指外其餘都切絲)

過程仲要拍低佢，日日逼佢睇番段片等佢精神受創

睇殺破狼 貪狼

捉住條友入多米尼克、多明尼加、南非、史瓦濟蘭、馬拉威、哥斯大黎加或巴拉圭領事館

如果講公平。。。香港最少有9成大富翁畀雷劈

忽然醒覺台灣係公海

幫佢再整大d粒墨

女要富養係無錯 ～ 真係要縱到D女唔會睇得起公屋仔 先可以避免D女痴住D無出色公屋MK

果個bb仔黎係個老母比佢姦姐

少左你都唔會可惜

殺戮時刻？

光市母女殺害事件

揾南亞仔雞姦佢

最近個套死無對證都算係

呢樣堅，最緊要唔好搞到為買幾個袋就去做ptgf先。

如果我係個老豆實用d 錢搵人綁佢上船返台灣再掟去d 警署出面
當然啦中間會唔會打殘條友就後話

夜神月係虛構出嚟

見字都覺得心痛

群mk仔係有問題
但罪不至死

好撚慘

你老母臭閪
你一定好想同你老母做啦
不過連登仔已經屌緊你老母啦

睇上面啲連登仔FF好好笑

10皮嘢請3，4個黑鬼抬佢上車
30皮搵洗頭艇
一定大把人接。
唔係殺人。唔係傷人。連綁架都唔知算唔算。最多非法禁錮

死垃圾你呀媽生你出嚟連隻閪都生壞埋，做人唔係咁
嗰單嘢係人母同b女
被強姦嘅係人母再被勒殺，個b女喺度喊，個仆街驚啲喊聲俾隔離屋聽到就一手抌落地死唔去再勒死

其實睇返香港警察真係無撚用
人地老豆一早報左案
香港警察一直唔理,唔做
一去台灣報案人地即刻做野 仲要幾個鐘後即搵到條屍

搵一個台灣人 黎香港夾佢過台灣 就算 告非法禁錮 個台灣人都返左台灣 引渡唔到佢返去 以子之矛 攻子之盾

if you are guilty , you are dead

連登仔日日出街比人笑完都會幻想殺人

前幾年係咪有單有個仆街男人殺細路女
嗰時好大迴響?
好似話個阿媽同個女出去玩行下街
個男人都唔識佢地

岩

我覺得個兇手唔洗坐監
佢會慘過死

投共就得
無人敢郁佢
睇下施生仲生勾勾係度

改個名
脫個墨
出國幾年回流
應該冇人記得

小燈泡被割首？

係呢單
不過都唔係好記得
可能記錯詳情

搵人捉佢番大陸唔會殺
慢慢玩

係佢老豆的話，綁佢去台灣的飛機，最多回香港比差人告佢禁固

條友依家唔保釋 佢老竇想郁都郁佢唔到

我諗好多人都唔係想blame the victim 而依個係機率問題
好似你成日著低胸衫落club夜蒲 俾人姦既機會就一定會大
同樣，成日群mk仔 未熟悉晒對方性格就一齊仲要去旅行 好彩咪純粹俾人呃下錢囉 唔好彩俾人姦俾人殺真係一啲都唔出奇
所以話呢，帶眼識人啦

香港廢佬做得乜呀俄佬就唔同

好彩條友叫有粒墨 全世界都認得佢

比錢係台灣買凶黎香港殺佢

以前睇過單新聞，又係姦殺，最後判完條仔好似唔洗坐好耐，然後佢出監果日就比受害人個老豆殺死咗，之後自首

好似呢單咁

連登仔個腦得扑嘢

好老實講句 好似你呢啲咁嘅垃圾真係唔死都冇撚用

剩係殺個男仔一個唔夠，要綁埋佢屋企人，俾佢睇住我點樣生劏佢屋企人，再殺佢。好似之前墨西哥警察比個毒犯劏咁

犯法你咪拉囉

Eye for an eye 個女比人姦殺但告唔入 老母親自引個犯姦自己再自衛殺人報仇

口德村

香港警察 乜都幫唔到手 正垃圾 保安都不如

咁爽

無source 鳩嗡?

個呀媽大愛膠嚟
全部人起哄話要死刑
佢話自己個女死都未出聲
最希望杜絕呢啲慘劇由教育入手

用指甲夾剪佢條賓周，再磨成糊餵佢食

新聞講話辨方放棄保釋權利
可能大粒墨都怕係出邊俾人監生打撚死

你都戇鳩
可以點幫

冇錢保姐

我又覺得佢句嘢冇乜問題喎
當然死者親人絕對有資格傷心斷腸
但作為局外人，
去代入一單案受害家屬嘅感受
跟 面對社會不公包庇權貴 比，
覺得後者更值得灰都合理啊

老豆先移民台灣
成功後 搞掂個兇手即刻飛返台灣本國

堅?
美帝

拎咗台灣居留權先
之後殺咗佢
即刻走佬去台灣

好撚恐怖
呢d撚樣應該先被奄割
再處死

屌你老母你仇女仇到痴撚左？

我會親手殺左佢

既然法律對付唔到你。。。

上面咪有囉 片都有呀傻鳩

你有冇睇電視， 去到珠海同人講反清復明就ok

搞gag 月

守法公民呢d要睇

做得好

publisher

punisher

我都想講呢套
做好多野屌尻個法律制度不公有漏洞

你自己都係死MK啦

搵隻大飛送佢去台灣

諗起東野圭吾嘅徬徨之刃...仲有最近嘅廣告牌殺人事件

的佢去高鐵站
一腳伸佢返大陸
等大陸送佢返台灣

守法公民

咁你要多謝你老母比狗屌戈陣無反抗先生到你出黎

點睇得出啊，隨便批判，HKEAA 既通識無教你客觀全面？
因爲多張 圖就係戰士？

你咁撚叻買兇，就唔會自己個囡都睇唔實啦，垃圾廢老

出左事先黎發惡，大勢已去矣

唔撚知用5P字 = 死MK?
第一日上連登?

低能

以爆裂嘅高速～旋動

請人夾佢返臺灣

航空控制員累到撞機
其中一個死者親人揾番條友出黎殺左佢

呢部 Aftermath (2017) 真人真事改編

好唔好睇

Arnold 迷值得睇下，佢拍得幾入戲，但劇情沉重
就係一位父親走唔出呢個陰影，最後追到天腳底都要搵翻一個公道

咪跟foreigner一樣